朋友以為dairy free係指免費

有次去食雪糕
見到個牌寫住dairy free: mango
跟住我朋友同我講話芒果味今日免費派喎
嗰下我好尷尬咁同佢解釋返話dairy free係指無奶咁解...

樓主好型

事實

朱古力雪糕免費
因為係用屎做架

你同佢講：你brain free

如果一個人飲完奶再屙屎
咁杯朱古力雪糕都會有奶

：我個腦免費?典解嘅

gluten free
免費gluten

平胸=dairy free

問佢sugar free係咩

免費嘅最貴究竟你朋友明唔明

睇錯Diary Free

其實咁做出嚟嘅雪糕唔會係朱古力色，應該係比較似雲尼拿雪糕。

想...想嘔 學術討論?

牛奶免費但mango要錢

免費甜故